［眼科］懷疑有嘢入眼

睇咗瑪嘉烈 淨係比咗兩支眼藥水我
感覺作用不大
聽日準備去睇私家眼科 有冇介紹
暫時睇中左荃灣千色匯

Rap

浸會眼科

大約幾錢？

我唔記得醫生叫咩名，因為我嗰時最緊要快
我打去約到即日期就衝左過去 咁最後我冇事嘅
埋單唔使一千，但真係幫我檢查成對眼

飛蚊？

咁記唔記得係邊度

唔係呀 視力正常
係眨眼就有啲唔舒服

維持左好耐? 眨眼唔舒服 但係見唔到有野係眼入面?

係 五點到而家

可能係眼白/眼皮生野

瑪嘉烈俾咗兩樽眼藥水
我依家都開始懷疑其實唔係有嘢入眼
用兩三日眼藥水睇下點再算

浸會醫院入面眼科中心 b座5樓

我睇過
浸會眼科有2個
齋睇（新症）你預600-800
複診會平200左右
每次藥費/其他特別儀器檢查另計